Ik luisterde.
Al snel heb ik haalde het eruit.
Het was dat saaie soort van een gewoon geluid dat vandaan komt roeiriemen werken in rowlocks als het nog een nacht is.
Ik gluurde er doorheen de wilgentakken, en daar was het - een skiff, weg over het water.
Ik kon niet zeggen hoeveel er in zat.
